Name of main mapset (relevant with GRASS)	0
Identifier for single model run (0) or multiple model runs (1)	1
Mesh spacing (multiple of ascii raster cell size)	1
Prefix for output	slk_
Name of directory with input files	/home/user1/Master_Carina/AvaFrame/avaframe/data/avaSalk/Avaflow_Input_Output/
Path and prefix for storing output ascii raster maps	./data/avaSalk/Avaflow_Input_Output/slk_results/slk_ascii/
Path and prefix for storing output text files	./data/avaSalk/Avaflow_Input_Output/slk_results/slk_files/
Path and prefix for storing output paraview files	./data/avaSalk/Avaflow_Input_Output/slk_results/slk_paraview/
Path and prefix for storing output R plots	./data/avaSalk/Avaflow_Input_Output/slk_results/slk_plots/
Model (0=mixture, 1=one-phase, 7=multi-phase)	1
Phase 1 (1=solid, 2=fine-solid, 3=fluid)	1
Phase 2 (1=solid, 2=fine-solid, 3=fluid)	0
Phase 3 (1=solid, 2=fine-solid, 3=fluid)	0
Control for additional output raster maps (0=no, 1=yes)	1
Control for Paraview visualization (0=no, 1=yes)	1
Tsunami mode (0=no, 1=yes)	0
Gravity (m/s²)	9.81
Numerical limiter (1=Minmod, 2=Superbee, 3=Woodward, 4=van Leer)	1
Layer mode (0=no, 1=weak, 2=strong)	0
Conversion control (0=no, 1=yes)	0
Diffusion control (0=no, 1=yes)	0
Curvature control (0=no, 1=decelerating, 2=all)	1
Surface control (0=no, 1=edge control, 2=force balancing, 3=all)	0
Entrainment and deposition control (0=no, 1-4=type of approach)	1
Stopping control (0=no, 1-3=type of approach)	0
Friction control (0=no, 1=yes)	0
Control for non-hydrostatic effects (0=no, 1=dispersion, 2=enhanced gravity, 2=dispersion and enhanced gravity)	0
Control for phase separation	0
Control for hydrograph management ( 0=reset flow, 1=impose on flow, 2=impose on centre)	2
Control for deceleration management (0=suppress friction- or viscosity-induced change of direction, 1=do not suppress)	0
Elevation map	sk_elev.asc
Release mass MIXTURE or PHASE 1 map	sk_hrelease1.asc
Release mass PHASE 2 map	None
Release mass PHASE 3 map	None
Fraction of PHASE 1 release heigh	 1.00
Variation of release height	1.00
Release velocity x MIXTURE or PHASE 1 map	None
Release velocity x PHASE 2 map	None
Release velocity x PHASE 3 map	None
Release velocity y MIXTURE or PHASE 1 map	None
Release velocity y PHASE 2 map	None
Release velocity y PHASE 3 map	None
Maximum height of entrainment MIXTURE or PHASE 1 map	None
Maximum height of entrainment PHASE 2 map	None
Maximum height of entrainment PHASE 3 map	None
Fraction of PHASE 1 maximum height of entrainment	1.00
Variation of maximum height of entrainment	1.00
Zones map	None
Entrainment coefficient map	None
Shear velocity coefficient map	None
Internal friction angle of MIXTURE or PHASE 1 map	None
Internal friction angle of PHASE 2 map	None
Internal friction angle of PHASE 3 map	None
Basal friction difference map	None
Turbulent friction coefficient map	None
Basal friction angle of MIXTURE or PHASE 1 map	None
Basal friction angle of PHASE 2 map	None
basal friction angle of PHASE 3 map	None
Kinematic viscosity of MIXTURE or PHASE 1 map	None
Kinematic viscosity of PHASE 2 map	None
Kinematic viscosity of PHASE 3 map	None
Ambient drag map	None
Fluid friction number map	None
PHASE 1 - PHASE 2 transformation coefficient map	None
PHASE 1 - PHASE 3 transformation coefficient map	None
PHASE 2 - PHASE 3 transformation coefficient map	None
Release time map	None
Release stop time map	None
Stopping time map	None
Time of initial sliding map	None
Observed impact area map	sk_impactarea.asc
Observed height of deposit map	None
Name of orthophoto channel 1 map	None
Name of orthophoto channel 2 map	None
Name of orthophoto channel 3 map	None
Parameters of hydrograph profiles	None
Pathes to input hydrograph files	None
Path to adaptograph file	None
Path to frictiograph file	None
Path to transformograph file	None
Number of flow parameters	20
Density (kg/m³)	2700.00
Internal friction angle (degrees)	2700.00
Basal friction angle (degrees)	0.00
Fluid friction number	35.0000
Log10 of kinematic viscosity (m²/s)	35.00
Yield strength (Pa)	0.00
Log 10 of entrainment coefficient	20.00
Stopping criterion	20.00
Shear velocity coefficient for entrainment and deposition	0.0000
Basal friction difference for entrainment and deposition	0.0500
Ambient drag coefficient	0.0500
Vertical velocity distribution (0=no shearing, 3=parabolic profile)	0.000000
Suitably chosen numerical parameter for regularization	-9999.00
Maximum value of passive earth pressure coefficient	-9999.000000
Multiplication factor for dispersion	0.00
Coefficient for constraining dispersion	-9999.00
Maximum slope angle (degrees) considered as plane surface	-9999.00
Criterion for maximum flow velocity	0.00
Minimum value of internal and basal friction (degrees)	-7.00
Kinetic energy coefficient	0.00
Threshold flow depth for simulation (m)	0.001000
Threshold for display of flow height (m)	0.100
Threshold for display of flow kinetic energy (J)	10000.000
Threshold for display of flow pressure (Pa)	10000.000
Time interval for writing output (s)	300.00
Time at which to stop simulation (s)	300.00
Factor for slow motion	1.00
Search radius for initial sliding (m)	0.00
Weighting exponent for initial sliding	0.00
Coefficient for deformation during initial sliding	0.00
CFL criterion	0.40
Length of first time step (s)	0.0010
Profile vertices (x and y coordinates)	None
Control points (x and y coordinates)	None
Minimum flow height for Paraview visualization (m)	0.10
Reference flow height for Paraview visualization (m)	5.00
Reference tsunami height for Paraview visualization (m)	5.00
Minimum level for flow height contours in Paraview (m)	1
Maximum level for flow height contours in Paraview (m)	100
Interval for flow height contours in Paraview (m)	2
Minimum level for elevation contours in Paraview (m)	-11000
Maximum level for elevation contours in Paraview (m)	9000
Interval for elevation contours in Paraview (m)	100
Weight of red colour for flow visualization in Paraview (neglected for multi-phase model)	0.60
Weight of green colour for flow visualization in Paraview (neglected for multi-phase model)	0.25
Weight of blue colour for flow visualization in Paraview (neglected for multi-phase model)	0.15
Exponent of transparency curve for flow visualization in Paraview	0.20
Exaggeration factor for flow heights in profile plots	1.00
Path to pvpython for visualization in Paraview	/usr/bin/paraview
Path to Rscript for visualization in R	/usr/bin/R
Path to R packages for map plots	None
